------------------------------------------------
Vizualizační nástroj pro sekvenční zarovnání
------------------------------------------------

Požadavky
------------------------------------------------
Aby bylo možné program spustit je třeba mít nainstalovaný Python verze 2.7.6
Je také třeba mít nainstalované moduly NumPy verze 1.9.1 a Tkintertable verze 1.1.2, aby fungovalo gui pro tabulku.

Program se spouští pomocí run.py

Odkazy:
------------------------------------------------
Python verze 2.7.6 - https://www.python.org/download/releases/2.7.6/

NumPy verze 1.9.1 - http://sourceforge.net/projects/numpy/files/NumPy/1.9.1/

Tkintertable verze 1.1.2 - https://code.google.com/p/tkintertable/downloads/list